又要起身

我不想

你唔好起咁多身啦 肥仔

真係？？咁我不起架啦

小睡一會囉😂

已經小睡咗好多次

灘到三點再食個元氣

一齊？

到咗call我

好